中銀：止暴制亂 恢復秩序 挺特首 挺警隊

中銀：止暴制亂 恢復秩序 挺特首 挺警隊

不解釋，Citi歡迎你
推薦親友開賺埋個Cash Rebate

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶)

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

OK

無問題

識做生意都唔會係呢d時候講野
遲下一砲過清晒佢個戶口既錢

已撤資

一齊用銀通係中銀拑cash!!!!!!

中銀信用卡應唔應該cut?

叫緊老母轉用其他銀行

撤資

咁中銀咪爛出香港唔好做香港生意

citi 如果開完 priority 唔 keep 50 萬會點

日日銀通拎爆佢cash!!!!!!!

近排拎左幾十萬日元現鈔出黎
港元係找卡數留左少少剩
而家準備沽埋股票走哂佢

垃圾銀行

中銀香港呢期跌到仆街陷家產

遲早仆街

清楚，明白
Btw，記得養住我account

中銀含撚啦

原本諗留一蚊俾你做帛金 而家就留0.01

推

同支那貿易戰一齊死
屌你老母

圍中銀有冇得諗

根本就好得戚
想大大聲講你哋知唔志在你哋堆散客

戶口已經換左
本來留左張中銀卡 今晚cut9埋佢

未cut到，公司轉出糧戶口搞好耐…

入完張check
一用到就轉埋走

真係唔知用中銀有咩好處

直線叫人提錢走?

垃圾中銀

啲文宣有無核突左啲 咁大間公司 出得錢買全版都唔執下個design

Citi

再見

不如黏中銀Logo落信封

中銀分店不合作運動

又提醒咗我哋要撳晒啲錢出黎

中銀香港日前宣布，將於 8 月 1 日起取消個人綜合理財及一般賬戶最低結餘收費，以後毋須再擔心存款不足要被罰收取服務費。這是繼滙豐銀行之後，本地第二間銀行取消收取存款不足服務費。市場認為是傳統銀行迎戰虛擬銀行的舉動。

於港幣儲蓄及往來賬戶方面，目前中銀香港每月綜合平均結餘的最低要求為 HK$5,000，否則將會收取 HK$60 的服務月費。新措施實施後，服務月費將被取消，中銀香港亦將同時取消港幣活期儲蓄賬戶與分行櫃檯提款及轉賬的交易收費（現時每項交易費用為 HK$20），以及取消中銀卡年費。

挺咩啫
撐都唔識

已提取所有錢

仲遲吓？
而家要清啦
呼籲左兩個月啦

開個戶口然後放50

推你老母臭閪

中資野全部唔要

支持取消中銀戶口
匯豐更方便好用多獎賞

即刻轉按先 屌你老母

其他報紙無登? 得大公?

請q哂入面啲錢

今日賣撚晒，好行夾唔送

今朝終將收到個$4000
即刻轉走哂啲錢

取消最低存款真係德政

push

係咪on撚柒鳩鳩架 呢個時候咁講 想死快啲？

利申用citibank

請問citibank咩信用卡好用？睇信用卡post冇人提Citibank

88中銀

笨撚吹屎眼

係唔係白痴？

拒收中銀鈔票

邊個再用中銀就係傻西瓜！

Cash out

但中銀年金做左獨市生意

🤘🏻0.01

重遲下⋯

垃圾

Cash Out !

ok

爭緊佢錢

自殺式銀行

屌你老母中銀仆街
過左7.21元朗警黑合作仲表態明撐
痴線

我已經申請左匯豐

同問

轉走晒嚕

無改錯名

等緊破產啲機構

搵人幫中銀宣傳

Edit 警隊打人啲片，加中銀logo

圍佢老尾啦
中銀總部係正地鐵站對面
唔係忍呀嘛

cut!咪比佢攞你資料

一早轉走哂支銀acc d錢

去中環！遮打花園附近就係中銀大廈！

抵我拎走晒d錢

留返1蚊 燒你行政費

FPS射哂去中銀CASH

得,加快拎錢走

活期可以轉邊間?

中銀戶口用剩39蚊
然後呢幾年都無再用過

除左citi仲有咩銀行好，匯豐？想將港紙轉做美金

上個月開左Citibank priority

真美資既就citi
Hsbc 都有中資成份

最少要放幾多錢

戶口淨低幾十蚊

gg

收皮啦屌你

垃圾支那銀行
香港唔歡迎你 返你祖國啦

市民: 光復香港 時代革命 提現金 兌美元

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

仲遲下？我已清剩3蚊

好似冇張好用
但作為存款戶口正
冇銀聯，純美資，仲有master debit 全球通行

後果自負

狗都唔撚屌呢間垃圾國企

大家識做啦

中銀你正式踩撚咗我條底線
我下個禮拜開撚晒其他銀行戶口都要轉走中銀嘅積蓄
我都會搵時間帶我老母去銀行做同樣動作

中國平保成為匯豐最大股東（2018）

重點係「大公報」

ok bye

Btw, 點解冇咩巴打提渣打 ？

你d錢比人提晒未？

上個月已開hsbc 同 citi

大家記得唔好就咁轉帳
去櫃員機禁"現金"出黎

係咪無最低存款額？開個acct放一毛先

轉渣打呢？

我都係雙開hsbc+citi
Hsbc: 放5k for atm 禁錢用
Citi: 放幾十萬係for 港股/存款

Ok 聽日禁撚晒啲錢岀黎

Ok

取消左最低結餘收費

拎嚟還卡數架咋

中銀mpf已cut

最多咪降去普通acct
唔會扣錢
同埋好似廿萬up 都未必會降

noted with thanks.

開個人戶口一開始要入幾多錢？

留番0.3係中銀户口 三毛

呢幾日日日都有中銀電話打黎

垃圾銀行狗也不屌

唔執笠唔安樂

全民沽人民幣、沽中資股、mpf全轉北美、轉用美資銀行

識做

我講左好撚耐 6月中講到依家
個個當我on99
搞到中資收皮先有條件攬炒架

利申 喺總行翻工 身邊都係紅底港豬同事

我用緊佢張visa infinite, 月月清卡數架

不過張卡都唔係好好用

但係算cut左佢都已經有左你啲資料

負評，上一頁

有用緊中銀比8達通自動增值
想問可以點轉走佢？
以後唔打算用中銀了

有張master嘅淘寶手續費平過其他銀行 其他可以燒左佢

戶口已取消

留左一毛比多左佢

大家記住幫襯大公報呀 中銀有份架

中銀求生意欲好強

撤得快 好世界

中銀仲好意思出聲講野

定期出年4月先完，走唔到

問責特首止暴
追究黑警制亂

撤資大行動

屌佢老母

喺第二間銀行申請 要俾20蚊手續費
我自己上年都由boc轉左去hsbc

請問開priority駛唔駛即時存大額現金?

垃圾中銀要啲員工作文寫詩歌頌祖國
7到上心口

咁中銀你等仆街含家產都得啦

揾第張卡，係個間遞form就ok，手續費$20

可以架話就直接退卡開張新既咁就唔駛比

已撤資
今個月幫老母撤埋

已經幫老母撤資

屌你老母 好撚後悔搵左中銀做按揭
遲d一定轉按

又話任何暴力都要譴責
但又話以暴制亂？

我好亂呀？

中銀員工仲點抬起頭搭地鐵

上個月dbs淘寶會員日減20人仔+60港紙
我買幾百蚊野正到
乜鬼手續費都平過佢啦

。。。我指用支付寶用信用卡俾錢

4000蚊填咗中銀仲未派
一派就

唔知你講sc定citi
研究過
citi條款有寫要，但都係問職員好d，可能唔駛
但咁樣冇左迎新好唔箸數

sc開8萬si出糧戶會好d，唔駛新資金個迎新已經好正
我諗你都冇一球唔係唔會問啦，佢個迎新新資金要一球

你唔介意sc我比埋推薦link你
citi我就得信用卡冇存款，我等緊sc做緊堆定期先....

學生哥想轉戶口，但其他有冇最限額，如果唔係都好難轉

係講緊支付寶綁張dbs卡呀

收皮啦

大佬我尋日去左搞 呢家唔比開citibanking啊
起碼要五十萬

恆生green banking

收皮啦支銀

而家有幾間銀行都轉咗冇最低限額
Hsbc 恒生 渣打 大新

小弟我己經無錢係中銀,

唔該

真係奇怪，前半同後半咁矛盾，前半又話要恢復秩序，後半又係度破壞秩序

本身有普通户口，想升上去之後推薦人，有無得諗

利申無50萬

渣打O唔O K?

股票駛唔駛轉走?

江蘇都想獨立喎

倒不如…

聽日去拎埋d現金出黎

邊間冇咁紅?
求推介

收皮啦中銀

中銀8888888

禁錢,禁凈三毛

citi 都冇, 美資銀行
唔啱就渣打啦

千其唔好借錢唔遇就得

Citibank 出糧戶口/ 常行指示+開戶口勁賺HK$4,600或55,000Avios 開戶賺Avios教學(Citi Priority)

股票＞50萬 轉倉入citi有惠康coupon$500

陷家唱。一蚊不留唱美金運動

認真黎講佢張icard 每月千蚊4%回贈係唔錯
不過除左呢個之外全部係垃圾

不過食盡佢優惠定罷用會比較有用我唔知

開citigold戶口有冇得交左文件先？返5日半好難就到喺分行等太耐

🤭🤭一出糧就轉哂hsbc

無50萬，但就咁存倉應該唔會益到中銀?

就算聽日眼訓死都去排隊搞搞個戶口先

你免存倉費咩

不過轉倉費用每手咁計最低消費$100
你諗埋會唔會乾脆沽左佢

噢差d唔記得左仲有佣金，咁真係唔好隨便係度沽

支行得返$12keep左年幾

自己盤數咁大鑊都仲咁高調，勇氣可嘉

好在拎晒d錢

月供所以無，反而買賣轉倉都要比錢

馬上cut卡

大家千祈唔好去分行排隊存一蚊或者拎一蚊，因為每此交易佢哋都有成本，仲有咁樣會令到好多人要排好耐隊，千祈唔好咁做

cut

開馬hsbc acc, 中銀永不使用

即刻去㩒爆中銀atm

其實無 細個唔識野貪佢多ATM。

食盡佢，只開credit card唔好擺balance最有用。千其唔好唔還錢

利申，銀行從業員

我知, 但佢個出糧戶口要 priority

正

如果賣手續費100左右搞掂就乾脆沽左佢算
月供我估好多碎股唔知會點處理

取消戶口

根本唔應該有中資銀行戶口
利申：屋企冇人用中資銀行，由細到大都唔用中資野

挺 你老母
大陸閪

港幣已全部匯出 股票得返少少 外幣本身諗住算而家要拎埋出黎最衰有筆定期仲有個幾月

有冇巴絲知道未成年開戶口要咩手續

我都仲有啲外幣，要拎埋出嚟

rewards超市電話費5倍積分，生日月份8倍
clear/cash back外幣2%回贈，重點係周不時amazon優惠碼回贈最高50美（砌機用一流）

88 中銀

幾時再有提款活動, 我想參加

中銀急了
52 週低點 27.00

推~88 中銀..我打算轉渣打..CITY 太小分行

依家轉咩銀行好？

最近開咗恆生 一出糧就轉過去但留翻個戶口係度

閪銀行 system閪 職員態度閪 連幫老母打簿都成日打唔撚到

賺幾多

中銀户口得嗰千零蚊
交埋卡數就冇哂

準備轉出糧戶口去sc到
請問點樣轉埋pps account去sc?

舊pps入面既帳單刪哂佢
sc要新申請pps ac，再加返上去

都唔Minimum嚕

立即 cut 左

你班仆街一邊反中銀一邊去淘寶

同佢講急用救命睇醫生 會計返息比你走

之前淘寶買gear 使唔使wts 通知翻你呀

中銀集團，準備執笠喇！

推到傳媒報！

一邊話反送中 一邊比錢大陸賺
你班傻閪係度食蛋 你地就unun腳收你錢
佢想你買多啲添啊

大公都係傳媒

最後武士

中銀：止暴制亂 恢復秩序 挺特首 挺警隊

香港人襯仲有得揀就好揀啦

可能免費

定期就黎完,一完即轉去花旗
留返$1.01俾佢做帛金,順便拎佢個張月結單
張月結單好有用

好人一生平安

窮撚月光族轉出糧戶口仲有咩得揀

上次行動失敗, 而家趾高氣揚
食屎狗, 中銀香港

Citi pirority 要50萬？

唔儲錢咩銀行都得啦
有心儲咪大新

後果自負
後果自負

好人一生平安
請廣傳

What a good timing

多謝中銀示範咩叫不割蓆

月結單紙好厚正 用嚟塾枱食飯

得返4毫
豪比你

資已撤

月供轉去邊好？

有邊間MPF有得買美國市場

唉！止政、警暴制社會之亂 ... 始於獨立調查委員會！

可否開心Share?

最好的親子活動

垃圾銀行 完全無用過